認真一問 如果香港有喪屍嘅話 邊到最安全

本身諗應該係高樓大廈入面最安全 但如果好似world war z咁有喪屍金字塔嘅話就收皮

朗豪坊長電梯

離島

龍珠島

海底